
                      No me gusta la película. Yo pienso que la película es aburrido. Yo no estoy de acuerdo a ver la película otra vez. No recomiendo a personas que es niños. Tiene partes sexual. Yo no recomiendo también porque es aburrido y no tiene partes bien.
        
            